睇見成地都係香口膠就憎

呢班人消失啦好嘛

細個條街一撻撻黑色
而家已經好少見啦

反而煙頭先仆街

你追邊
咪玩啦少見

住邊